口快快係燒臘舖嗌咗：「師傅要半斤email丫唔該」

面刀紅哂

食完冠心病

屌你老母

食完加保費

咩係email，新燒味？

紅燒衣貓 樓主識食

口誤🤭🤭🤭

咁你真正想叫係咩

一定係燒肉

你估下

中大emilia？

雞係一斤斤賣？

email既內容係咩

0分重作

半斤肥叉？

五毛Azeotrope

識食緊係食一斤肥燶邊email

留左啲聽晚炒飯

叉燒啊？

有次我都試過噏錯手撕雞飯叫左走私雞飯。

我都好想知

講還講，唔好po圖，唔想睇肥野
月巴至刂亻卜彳圭亍

我徐飛鴻啲po出名冇圖

快啲開估啦

我細個嘅時候都試過啊媽叫我落街買廿蚊叉燒同去涼茶鋪買枝雞骨草，我去到燒味鋪同落單個老細講：「唔該俾廿蚊雞骨草我」

仲未肯講

有次我老豆講"黃金週", 講咗做"黃針鳩", 笑到我

唔聽由自可，一聽過就never go back. 之後我每次講親呢個term都凝住自己會講錯要好少心講

咪屈

試過想鬧人粉腸
點知喊錯做腸粉
即刻無哂氣勢

半斤肥叉加肥

唔想收6c letter

1個負皮🐖

一個負皮
肥叉已經入咗來

師父有無叫你留底EMAIL
今晚SEND比你

好肚餓啊

屌你老味當我冇講過

試過去許留山嗌會員優惠芒椰奶西
口快快講錯會員奶西

睇等ig po story

咪推

等收6C信啦仆街

我呀公叫比卡超做肥叉燒

班阿姐根本自己都係嗌奶西

到底係肥叉燒定雞啊。。兩個都好貼切